和理非可唔可以應承我 只要一日有勇武 一日都會出黎！

我本人應承大家
只要一日有勇武 我一日都會出黎
五大訴求 缺一不可

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的